［突發］台服lol爆ping邊個可以高過我

邊個夠我勁

頭先我都係
ggcfd講野有電音

千幾姐 我周不時都係